屌你老尾，今朝返工民怨沸騰，天怒人怨！

“你地無做錯到！！！！”

地鐵好多人屌緊了。
還是黨鐵好，皇恩浩蕩開返俾我地搭！
趕住返工ga ma